<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<faq>
    <category>
        <name>Доставка и отслеживание</name>
        <question>
            <q>Как отследить мою посылку?</q>
            <a>
                <![CDATA[
                Для отслеживания посылки введите трек-номер в формате IMP24-XXXXXX в поле отслеживания на главной странице. Трек-номер выдается после оформления заказа в личном кабинете. Вы можете в реальном времени отследить все этапы доставки вашей посылки.
                ]]>
            </a>
        </question>
        <question>
            <q>Сколько времени занимает доставка?</q>
            <a>
                <![CDATA[
                Сроки доставки зависят от выбранного тарифа и страны отправления:
                - Из Китая: 12-20 дней
                - Из Европы: 7-14 дней
                - Экспресс-доставка: 5-10 дней
                
                Указанные сроки не включают время на выкуп товара и таможенное оформление. Точные сроки доставки вы можете узнать при оформлении заказа.
                ]]>
            </a>
        </question>
        <question>
            <q>Какие страны вы обслуживаете?</q>
            <a>
                <![CDATA[
                Import24 доставляет посылки из Китая, стран Европы, США и других регионов. Мы сотрудничаем с международными логистическими компаниями, что позволяет нам организовать доставку практически из любой точки мира. Для уточнения возможности доставки из конкретной страны, пожалуйста, обратитесь в нашу службу поддержки.
                ]]>
            </a>
        </question>
    </category>

    <category>
        <name>Оплата и финансы</name>
        <question>
            <q>Какие способы оплаты вы принимаете?</q>
            <a>
                <![CDATA[
                Мы принимаем различные способы оплаты для вашего удобства:
                - Банковские карты (VISA, MasterCard)
                - Криптовалюты (Bitcoin, Ethereum)
                - Электронные платежи (ЕРИП для Беларуси)
                - Банковский перевод
                
                Выберите наиболее удобный для вас способ оплаты в личном кабинете.
                ]]>
            </a>
        </question>
        <question>
            <q>Сколько стоит доставка?</q>
            <a>
                <![CDATA[
                Стоимость доставки рассчитывается индивидуально в зависимости от веса, габаритов посылки и выбранного тарифа. В личном кабинете доступен калькулятор стоимости доставки, который поможет вам рассчитать приблизительную сумму. Окончательная стоимость доставки будет известна после поступления посылки на наш склад и ее взвешивания.
                ]]>
            </a>
        </question>
        <question>
            <q>Какие дополнительные платежи могут возникнуть?</q>
            <a>
                <![CDATA[
                При превышении лимитов беспошлинного ввоза может потребоваться оплата таможенных пошлин и налогов. Также могут возникнуть дополнительные платежи за специальную упаковку, объединение нескольких посылок, длительное хранение на складе (более 30 дней) или услуги проверки товара. Все дополнительные услуги являются опциональными, и мы всегда уведомляем вас о них заранее.
                ]]>
            </a>
        </question>
    </category>

    <category>
        <name>Таможня и документы</name>
        <question>
            <q>Как происходит таможенное оформление?</q>
            <a>
                <![CDATA[
                Import24 берет на себя все вопросы по таможенному оформлению ваших посылок. Мы подготавливаем все необходимые документы и декларации в соответствии с законодательством Беларуси. В стоимость наших услуг уже включены расходы на таможенное оформление для большинства товаров в пределах лимитов беспошлинного ввоза.
                
                Для товаров, превышающих лимиты беспошлинного ввоза, мы рассчитаем необходимые таможенные платежи и уведомим вас заранее.
                ]]>
            </a>
        </question>
        <question>
            <q>Какие документы нужны для получения посылки?</q>
            <a>
                <![CDATA[
                Для получения посылки вам понадобится только паспорт или другой документ, удостоверяющий личность. Все остальные документы, связанные с таможенным оформлением, мы подготавливаем самостоятельно. При получении посылки в пункте выдачи вам необходимо будет показать документ и назвать трек-номер вашей посылки или номер заказа.
                ]]>
            </a>
        </question>
    </category>

    <category>
        <name>Проблемы и решения</name>
        <question>
            <q>Что делать, если посылка повреждена или утеряна?</q>
            <a>
                <![CDATA[
                Все посылки, отправляемые через Import24, застрахованы. В случае повреждения или утери посылки, пожалуйста, обратитесь в нашу службу поддержки через личный кабинет или по электронной почте support@import24.by в течение 14 дней с момента получения посылки или ожидаемой даты доставки.
                
                Наши специалисты проведут расследование и организуют компенсацию в соответствии с условиями страхования.
                ]]>
            </a>
        </question>
        <question>
            <q>Как долго хранится посылка в пункте выдачи?</q>
            <a>
                <![CDATA[
                Посылки хранятся в пунктах выдачи в течение 14 календарных дней бесплатно. После этого срока может взиматься дополнительная плата за хранение. Мы рекомендуем забирать посылки как можно скорее после получения уведомления о их прибытии. Если вы не можете забрать посылку в течение указанного срока, пожалуйста, сообщите об этом в службу поддержки для продления срока хранения.
                ]]>
            </a>
        </question>
        <question>
            <q>Могу ли я отказаться от посылки?</q>
            <a>
                <![CDATA[
                Да, вы можете отказаться от посылки. Однако, пожалуйста, учтите, что стоимость доставки и другие уже понесенные расходы не возвращаются. Если вы хотите отказаться от посылки, сообщите об этом в службу поддержки как можно раньше. В некоторых случаях возможен возврат товара продавцу, но это может повлечь дополнительные расходы на обратную отправку.
                ]]>
            </a>
        </question>
    </category>
</faq> 