<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<services>
    <service>
        <id>delivery</id>
        <name>Доставка из-за рубежа</name>
        <short_description>Доставка ваших заказов из Китая, Европы и других стран</short_description>
        <full_description>
            Предоставляем полный спектр услуг по доставке заказов из-за рубежа. Наши специалисты помогут организовать логистику с учетом всех нюансов международной доставки. Мы обеспечиваем быструю и надежную транспортировку ваших товаров с соблюдением всех таможенных формальностей.
        </full_description>
        <included_options>
            <option>Отслеживание посылки на всем пути доставки</option>
            <option>Таможенное оформление</option>
            <option>Страхование отправлений</option>
            <option>Доставка до двери</option>
        </included_options>
        <icon>delivery-icon.svg</icon>
    </service>
    
    <service>
        <id>purchase</id>
        <name>Выкуп товаров за рубежом</name>
        <short_description>Помощь с покупкой товаров на зарубежных маркетплейсах</short_description>
        <full_description>
            Наши байеры помогут вам приобрести товары с популярных зарубежных площадок, даже если у вас нет возможности оплатить покупку напрямую. Мы работаем с популярными китайскими маркетплейсами (Taobao, Poizon), европейскими площадками (Vinted, Grailed) и многими другими интернет-магазинами.
        </full_description>
        <included_options>
            <option>Консультация по выбору товара</option>
            <option>Проверка товара на наличие дефектов</option>
            <option>Фото товара перед отправкой</option>
            <option>Объединение нескольких товаров в одну посылку</option>
        </included_options>
        <icon>purchase-icon.svg</icon>
    </service>
    
    <service>
        <id>customs</id>
        <name>Таможенное оформление</name>
        <short_description>Легальное прохождение таможни с соблюдением всех требований</short_description>
        <full_description>
            Import24 берет на себя все заботы по таможенному оформлению ваших посылок. Мы подготовим все необходимые документы и декларации в соответствии с законодательством Республики Беларусь. Наши специалисты проконсультируют вас по вопросам таможенных лимитов и помогут избежать лишних платежей.
        </full_description>
        <included_options>
            <option>Подготовка таможенных деклараций</option>
            <option>Расчет таможенных платежей</option>
            <option>Консультация по таможенному законодательству</option>
            <option>Представление интересов клиента при таможенном оформлении</option>
        </included_options>
        <icon>customs-icon.svg</icon>
    </service>
    
    <service>
        <id>consulting</id>
        <name>Консультации по импорту</name>
        <short_description>Экспертная помощь по вопросам импорта товаров</short_description>
        <full_description>
            Специалисты Import24 предоставляют профессиональные консультации по вопросам импорта товаров. Мы поможем вам разобраться со всеми нюансами международной логистики, подскажем оптимальные пути доставки, расскажем о документальном сопровождении импортных операций и поделимся опытом взаимодействия с зарубежными поставщиками.
        </full_description>
        <included_options>
            <option>Анализ рисков при импорте</option>
            <option>Подбор оптимального маршрута доставки</option>
            <option>Рекомендации по снижению затрат</option>
            <option>Консультация по вопросам импортных ограничений</option>
        </included_options>
        <icon>consulting-icon.svg</icon>
    </service>
</services> 